（緊急突發）尋晚樂富傷人案 3名傷者已正式被控非法集結

【最新消息】#樂富721
其中3名傷者已正式被控非法集結，現時被帶走正前往油麻地警署，稍候再轉往黃大仙警署。

Source from 劉珈汶區議員

Push

屌你老母香港政府

push

推

仆佢個街，比人打完重要告

屌你老母同大陸一樣

痴線，四條友非咩法集結
而家係咪無人權

仲有人以為有退路
見狗好走見藍好打係常識吧

依家黑警可以亂告人冇後果

打人反而無罪，

今日有第二單大野
搞到關注不足